見到282跌到咁，希望咁多位同路人反思，你盡力了嗎？

港父拎咗佢結婚個五十萬1.5個陣入市，希望同路人聽日托返高個市，唔係佢老婆殺人都似

原本會入市果啲俾佢x哂

我1.75入，已成condom

出貨個啲我屌你老木

港父咁柒撚有女嫁比佢咩

屋企算大

我已經分唔到呢啲post真心定假膠

想支持蘋果就訂閱，同買佢個連儂牆廣告啦
完

ching咁慘

算大隻

做黃絲真係慘
咁報應的野緊有既
跌少少錢話唔定還到血債呢

我諗住大家齊上齊落
結果得我有上冇落

ifc見

唔使跳啦 家陣放都係縮4倍幾姐

真係 咁既難民身型

佢bulk緊

定cut 緊